點解呢排每日都係落十分鐘雨就停雨

仲要嗰十分鐘好似紅雨咁大 有冇專家解釋下呢個現象🤔🤔🤔